蕭若元 你報料我來講！ 廣州街道主任似黑社會 初中生來信控訴 回應網友對我的意見

蕭若元
你報料我來講！
廣州街道主任似黑社會
初中生來信控訴
回應網友對我的意見
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-06

memehongkong
625K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

.

老蕭講嘢嘅時候，對眼週不時兩邊，唔知乜？

7張睇野蒙好正常仲要近視